【ViuTV】《男排女將》We are the Littles [請使用不推文回覆] (34) 心痛牙波 返嚟啦

《男排女將》
🏐We are the Littles🏐

全港首部男排港劇《男排女將》11月23號正式登場，
為大家送上一段香港排球運動員嘅奮鬥故事。

故事講述，阿King（顧定軒飾）、Bobby（Anson Lo飾）、阿檸（Tiger飾）、方丈（Jer飾）、阿神（Edan飾）幾位熱愛排球的年輕人，原本是某甲一排球隊的成員，不過因為身高未達標準而遭人遺棄，他們對此憤憤不平，直至後來遇上蔣家瑜（鄧麗欣飾），幾位男生的命運從此改寫。

蔣家瑜其實是前香港女子排球隊成員，因為幾年前一次沉重打擊，令她失去信心，過了好幾年渾渾噩噩的日子，當她遇上阿King這班人後，重燃鬥志，一發不可收拾，決定開創先河，成為全港首位擔任男子排球隊的女教練，球隊名為「力圖」，創團後隨即吸納新血，包括潛質優厚的魚仔（Ian飾）。

「力圖」齊腳後，積極為參賽做準備，但家瑜堅持不做魔鬼教練，主張「開心排球」，但要求相當嚴謹，因為她認為這樣才能夠享受打排球的真正樂趣，一眾隊員在家瑜的帶領下，球技突飛猛進，與此同時，面對熱情投入的隊員，令家瑜決心改變，嘗試走出個人陰影，希望重新實現自己當職業排球員的夢想。

當年被人笑謔的「矮仔」球隊，創造出一個又一個的「小傳奇」！他們用行動告訴大家「We are the Littles（我們不高）」，但別小看我們！

《男排女將》於2020年11月23日起逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播放。

Credits to 力圖稱霸絲

Little 力圖球隊

蔣家瑜/教練/力圖大腦
家瑜（鄧麗欣Stephy飾）

???/體能教練/最強暖男外援
黃金Sir（陳宇琛 飾）

1號 T K WAN/???/後備接應二傳
Chris1 (Alton飾)

2號 C K TO/淘志強/後備二傳
Chris2 (FatBoy飾)

3號 W P AU YEUNG/歐陽偉平/後備大槌
Chris3 (Jeremy飾)

4號 F LING/凌鋒/副攻 (隊長)/內務擔當
阿檸 (Tiger飾)

5號 K C YUEN/袁啟聰/大槌/理性擔當
方丈 (Jer飾)

6號 Y YEUNG/楊洋/副攻/力圖公關部/呃Like擔當
阿神 (Edan飾)

7號 Y L CHAN/陳逸朗/二傳/調解擔當
Bobby (Anson Lo飾)

8號 K H CHEUNG/張競康/大槌/士氣擔當
King (顧定軒飾)

9號 K K KWOK/???/大槌手/身高擔當
QK (193飾)

10號 C Y YU/余俊賢/接應二傳/得分擔當
魚仔 (Ian飾)

歡迎各力圖球迷指正/補充

口牙氵皮

不過咩啊!!!!!!

LM

不過咩呀！！！講埋佢呀！！！

以為佢地拍拖2周年

波波我愛你

講埋先啦！

新post推推193
全部都係垃圾
快啲鬧死我

閃到有啲盲

心痛牙波

33我來了

話唔係BL劇都無撚人信

波傾好有愛

牙波快啲返翻力圖啦

viu : 最尾三分鐘先出

喂講埋先啦！！！！！！

做咩呀～

好似啲夫妻夜晚臨瞓傾計咁

負心傾

不過契仔真係好閪！

望住你呢個姿勢 咁講有d奇怪

牙波是咪想同牙傾表白 話好掛住佢

193快啲出場

只唔只呀

佢兩個做咩都好gay

屌你viutv

牙波

係咪操得太辛苦

牙波係咪要表白 牙傾訓左聽唔到

入佢!!!!

笑死

會暴動

牙波著灰色棉褲

全力支持男朋友牙神
我愛力圖
我愛排球
我愛牙神

唉，佢聽足晒你啲心事
到佢想講心事，你又瞓咗

以為牙波諗住表白

3哥出未

其實 我真係好中意你架傾

Ok....

真係懷疑編劇係腐女

幫牙傾擺返好啲嘢 sweet到

你對唔對得住煲燶歌

Liked

牙檸老婆留名

牙波我唔瞓都聽你同我講啦

話時話lokman有冇戲份

無啦啦被串

圖片支援

操咩先

由細識到大 可能廿周年都黎緊

波波真係越嚟越靚仔

頭先波傾好sweet

屎塔肥係咪會令呀傾轉番直

你係契仔？

牙傾
恨鐵不成鋼

原來你是契仔

傾傾都張開左雙腿啦BOBBY仲等咩呀

岩岩Bobby 想表白？

但住hall係會咁

真

迷魚黨呢度冇地位

檸家軍

已成過去現任係bobby

日日練完波就同牙立喺廁所

就嚟銀婚呢可能

你知你啦

我波想表白?

萬能插

俾你地知道咗。。。

係蝗隊又操
係宿又操

心痛？

一齊報到

飄飄賢被屌

快啲表白啦

Me好歹都娛樂台台豬

套戲個男主角成個基佬咁
得魚仔，呀神好睇

很耐操哦

: who ?

事後chat

絕無此事

牙波返力圖啦 喺蝗隊打波唔會開心 你啲兄弟等緊你㗎

改名宇宙第一契仔

想加入

契仔Tg group嘅娛樂台？

可能同幫傾做功課一樣做開

但呢度係影視台

donki 都 john diuliveroo

我係為左zeno先睇

依邊係bl線
個邊係兄弟情

基佬唔正咩

同意

會唔會傾傾下計中風

傾：其實咁樣打燈有CCTV 佢就睇到哂 驚唔驚嫁？
（含緊）
傾：影到你個樣
（含）
波：唔好流出去喎。你會呀？
傾：梗係想啦。
波：唔好啦。流出去就拍咁短，唔想見樣呀。
傾：好啦好啦。陣間拍多段。
（奶粒的+含）
（用手chok緊，背景有呻吟聲）
傾：但你幫我含點可以唔見樣？
波：咩呀？（手chok緊j)你想影埋我含咩？
傾：梗係啦（傾fing左兩下j, 個波又含）實見到樣個喎
波：我落去啦/唔錄落去啦（呢到聽唔清楚）
傾：做咩呀？好似巴士咁呀？
波：哈
傾：好似搭巴士咁呀？（波隻手chok緊）做咩呀？（隔左陣）
傾/波（？）： 都影唔到呢度環境
傾/波（？）：真係。影左好似無影到，都唔覺得呢度係課室。哈哈哈
（鏡頭影住個波打飛機，之後含返傾）
傾：（呻吟聲）吮死我
（個鏡頭完全影到波個樣）
（之後波用手捽緊）
波：爽死你啦（好細聲）
傾：係
（又含）
傾：（呻吟）
之後鏡頭轉就無套
傾：你個窿呢？
傾：你再lam(?)實d
（鏡頭又轉，入左）
傾：入左未呀？
波：入左（好細聲）
傾開始搖
波：唔好啊x2
傾：痛呀？
（鏡頭再轉，波狂un）
傾：（呻吟聲）
（un左一輪）
傾：好近（勁）呀！你夾我呀？我feel到你夾我
傾：（呻吟）
（鏡頭見到波前後咁毓，之後上下un）
鏡頭再轉，插到啪啪聲，估計兩個人已全裸
傾：嗌啦（啪啪啪x n）
波：Hi啦（呻吟）
鏡頭影到兩人狗仔式，傾應該全裸，波個件衫去掀到胸上面，下身赤裸
傾啪緊波，背景有呻吟聲
鏡頭又影返波個pat pat

牙king永遠等佢

完事後，bobby想傾多陣計
但牙king已經瞓著咗

宇宙第一閪魚

蕩婦

波兵

扮咩

強尼

伏牙傾

屌樓上poly transcript

呢段

清有番少少年紀

收聲呀你地

屎橋

牙傾究竟有幾蠢

家瑜水鳩呀傾

same here

你從來得海狗一個老公

咁都得?

搞錯 到底不過咩呀
牙波結局前講唔講到出黎

兩個咁後生就中風

牙傾家瑜

大家都出咗三次好攰架嘛

+yu

chris3係咪condom

師生

單對單

拖住牙king

一齊J

家瑜咁樣又唔怪得牙傾誤會

牙傾仲唔係m底男

牙傾想溝 stephy

家瑜想牙傾做自由人
點知個A0傻仔以為家瑜想單獨同佢練

要ff了

家瑜唔敢講比傾知想轉佢打自由人

係咪衰呢搞到人哋會錯意

me2

歡迎

我瑜

傾就係咁鍾意咗屎搭肥？

大話之鬼

咁樣水鳩人

牙傾扯左未

抽水
報狗

單對單練

其實係咪呃牙傾練做自由人

家瑜好奸

bobby先係我老公

咁stephy唔啱喎

已成condom

想俾屎塔掂掂

琴晚睇完固定啲舊相
洗咗腦

水阿傾做自由人

zeno 有啲似 youtuber ben

傾真係唔好FF

牙傾仆街仔

俾stephy摸大髀

韓國瑜係你

抽水 me too

捉佢入更衣室

Stephy好衰 借chris3過橋

chris 3瘦成咁 緊係病啦

屌 好葡萄

zeno : I'm on9

劇份已完。。

魯sir當年係咪咁教stephy

睇嚟stephy想令牙king做自由人
然後唔叫Chris 3嚟操
跟手牙king誤會咗，然後講快點強姦我

歐陽震華

唔好啦

想畀家瑜拍

你韓國瑜

雪芳說謊=海狗太

越摸越上

挨身挨勢挨挨下就有feel
戇直少男總是多幻想

因為直接講佢唔會肯練

真係懷疑剪片嗰個係大公文匯轉過嚟

好似因為佢唔講嘢好好恰咁

係咪歐陽震華

頭先仲話chris3戲份到

牙神係方丈㗎

點解牙魚佢大鎚又識教自由人

其實係想TRAIN佢

仲有幾多集

屌你牙傾 又bobby又魚又家瑜

AL我老公

唔講嘢咪唔會穿煲

借啲耳

麥當勞驚見on9仔？

幾時ff 溝stephy

睇路啊

走啦傾妹

又到魚蟲安無謂感情線

韓點瑜同歐陽震華笑撚到

心機婊

開始～～～～

又開始

好憎安安 固定嬲反而好左

King 想做日向 但事實係西谷

咪成日抄鳩我啦

慢左

佢哋係咪冇其他衫著 著嚟著去都係嗰幾件

擺個袋放上蛋糕櫃

6c

又閪始？

又起歌

魚笑好qq......

白老鼠咋

仆街係咪又要閪始了

開始有心跳～～～

牙魚嗰啲姣樣

牙契真閪面

人地有得一齊沖涼架

閪始有心跳！

欺凌

呀波同王子已成condom

其實佢自己想見魚

蟲蟲

又有含春魚

佢地啲姣笑特別真

牙傾
家瑜都唔係想教Chris3係想教你做自由人呀
get唔到仲以為家瑜一對一係對你有嘢

全部都係胡師傅啲契家佬

魚仔笑得好假

諗起美人淨係鐘意藍屍
希望廢魚都係燈到變藍

撇甩傾妹

可否skip？

睇契仔都寧願睇佢打波

幾時先到33出場

契仔好淫

律師出現又係我留言既時候

牙魚又含春

事實勝於雄辯

6c真係唔似大學生

收皮啦廢中英

我睇留言慢咗姐

契家佬

多春魚

唐仔

其實係想佢接受現實
真係做自由人

咁都差少少對女特別有耐性

安安一陣嬲鳩

6c對腳

奸魚

係因為佢接觸男仔多 女仔佢唔識嫁

6c 有d 流

可以停未

又魚閪感情綫
有 6C 就算你

魚仔教蟲蟲打波溝佢呀哥

打唔到就唔好嘥時間啦 唔想睇呢條線呀

魚新條線呢？

又淫又姣

應該又係最後一節

ss 又大波又靚腿

安安嬲咗

當佢白痴

傾妹呷醋呀

牙蟲著拖鞋

又關你事

睇劇情都估到下，魚9練就打到斜線
傾練極都fail
大槌高真係好有優勢架

人哋想牙新教呀 契魚教緊係學唔到啦 根本無心學

傾妹阻頭阻勢

傾妹真係好撚樣衰

魚蟲線唔好睇

飛甩傾妹

兩個都食哂佢吧啦

借啲意一嘢拍落6c對波度

我覺得ok

魚安先係

拎個波返去比牙波

搵人打安安

黑得好唔靚

仆街魚

安安嬲豬

瘋狂執波都唔閪

可唔可以唔好咁叫

其實安安點解要做電燈膽

cls

個波仲未漏氣

現實

CG?

IT

on9仔仲練跳高

將個設定變大學靚女tutor中意咗個有老婆既教授會有說服力啲

魚美線應該好睇啲

chris3

魚香真係靚好多，尤其暖男個look

英仔好波

chris3有對白

安安有冇咁乞人憎阻住溝女呀

有對白了

講嘢！！！

ff好啦點會對牙波咁好

會唔會又係得預告個幾個shot

屌 傾啲呻吟聲

終於講嘢

chris3終於有對白

終於有對白!!!!!!!!!!!!!!!

日向天生跳得高
唔好講到自由人咁差，西谷都係天才黎
仲要全能到仆街

chris 3 第一句長對白！！！！！

終於有對白

能迴避嗎？

有對白

chris 3 終於開聲講嘢啦

Chris3有對白啦

哇

叫異性全名通常都係啲好close嘅關係先會咁叫

chris 3識講野架

終於出聲

終於有對白！

終於Chris 3有多啲對白

屌你係咪漏口

bye bye

阿松ig係咩

望落幾大波

其實家瑜佢
有5個字對白！！！

有得做西谷已經好叻

唔講野

其實家瑜佢...ummmm byebye

Chris3

有聲

king係咪轉左髮型

chris 3同家瑜夾計

Chris 3識講野了

Chris3
無人打斷你都唔講多幾句！！！

點算，傾妹愈睇愈順眼

Chris3 終於學識講野啦 感動

M都係唔多過十個字

終於有台詞

Chris3有對白！

但1999999

突發
Chris3講左5個字

終於講嘢 駿

今日chris 3 多對白

。。。

Chris 3做乜講嘢講到一半就唔講

跳高執波

終於聽到Jeremy把聲

牙傾係時候發情

Chris3好地地無啦啦想自爆...

chris3唔識講嘢仲搞到牙傾誤會

佢扮講嘢有問題

有對白呀

終於見到jeremy講野

CHRIS3

時長時短

Chris3今集好多對白

太耐冇講嘢 一句都講唔完

其實kayu佢

太好啦

但都講唔完

成日都係咁 講嘢講一半

A0

Chris 3第9句對白：其實家瑜佢

Chris3咁都講唔到完整一句

大家o的comment 都一樣

得6個字對白

仲有bye bye

癡撚線
咁都唔俾佢講一句完整對白

King a0

原來係個妹搞事

傻仔

Chris3終於有對白但得D咁嘅對白

咩A0呀 佢有牙波㗎

屌你入bgm

Ff

Chris 3句對白…連完整句子都不是

我屌

屌你 ff 啦

屌
FF

得男約咋嘛

FF

笑死傾仔ff

牙傾發春了。。

原來係傾自己諗多咗

A0 FF

首bgm好cctvb feel

發情期！

牙傾開始FF

牙波：當我死架

A0毒撚進入FF環節

人地溝女關你撚事咩
好撚煩
收聲啦

第10句：byebye

diu 你, 唔准FF Stephy

好毒呀佢個下笑

牙傾超級大傻仔

屌，咁樣展開

唔想睇依啲shot要洗眼

粉紅色filter

屌

人地揀都揀黃金蛇啦

開始ff

幾廿歲人唔好咁多幻想啦

傾會錯意

姊控king

少男的誤會

發姣

屌 錯到開巷

屌
唔撚係呀

牙傾要去

牙傾FF

牙波心入面有傾但人地當佢兵

毒撚最忌有自信

屌 好鳩

你有牙波

喂 牙傾成日約牙波一對一練習喎！係咪想溝人

King 今晚實夢遺

尷尬

因為我gay架嘛 我心內面只有牙波

如果有個stephy 咁既教練 實好多仔仔溝

A0真恐怖

牙傾 FF too much

Jeremy個角色設定係咪有語言障礙

ff王

嘩屌
又真係可以拉埋黎講啵

可唔可以唔要呢啲情節

我屌牙傾冇咗牙波幫佢出火，精蟲上腦

原來真係自己FF

識j stephy全劇最正常

牙傾咪諗呀

好撚肉酸

你有Bobby 㗎啦

BGM

製造機會

廿幾歲人仲咁多幻想

以為家瑜溝佢

FF mode

對唔對得住波波

大抽

牙瑜洗撚驚比牙傾拒絕

家瑜係黃金架

扯左旗？

佢唔要牙波 我要

班主呢

毒撚要開始FF了

大佬啊你唔好咁痴線啦

傻仔傾

咁都要沖凍水 渣ga

牙傾扯左..？

要入去打個飛機

哇屌

固定軒完全呈現出毒L嘅自作多情

去打個飛機啦

沖凍水涼

打飛機

想打丁呀牙king?

凍水涼

入去打J?

好心咁大個人就唔好咁多ff

又淫笑

笑到

喂甜笑

屌發晒姣

去打個靚j先

佢個傻笑
笑死

屌 精蟲上腦就去打飛機 咪ff

開心到

點解要沖凍水涼

king應該係青頭

今晚要打飛機了

即刻打飛機

好柒啊傾

痴漢樣

含春

頂唔順佢個樣

傻笑

第一句「不如我講句公道說話吖」
10個字

啱啱嗰句幾多個字???

佢嗰笑容

拍下拖玩下波姐

好老尷

痴撚線

牙傾竟然唔係gay

屌笑到含曬春

A0傾ff上腦

沖個凍水涼先

姣傾卡娃兒

牙傾笑得好好睇

阿傾don’t ff too much la

個樣咁撚柒又瘦，去演初中生跑步都未必得啦。
起碼都要魚仔，呀神，193呢啲

頭先嗰句直頭唔係完整句子

你見唔見到佢笑得幾開心啊

牙傾好傻好得意

毒撚好恐怖

又沖 係咪諗家瑜扯左

dllm, 個腦生草嫁你

扮咩沖 打丁就打丁

含春傾

去廁所打j?

發哂姣
你唔記得左牙波拿

含春笑

扮直

A0毒撚既ff

點解佢會享受？

真係FF緊

可唔可以比chris 3 講多幾句

D心心

多春傾

個含春樣

屌個filter

屌痴線佬

dllmch

大傻仔

真係好cctvb

笑住打波

救命好好笑

d心心。。。。

好戲就係哩d

傾好姣

D effect 屌

心心畫面

啲effect

CS心心effect

召喚黃金sir

啲effect好正

會唔會勉強左啲

好撚好笑

牙波喊緊

做多咗喇 viutv

牙傾個姣笑

痴線 好pinkpink

啲cg

FF 夠未

傾傾完美演繹A0 毒撚

屌你有波架啦！！！！！！！

屌你

啲filter救命 粉紅色心心

含春都會傳染

毒撚真係多幻想

做乜撚

毒撚到

condom 牙波
負心傾

返去打丁啦

俾帽牙波戴

淫笑

d心心

仲要心心濾鏡

屌 動漫節毒撚

笑死 原來自己ff

突破盲腸！

等睇發現真相後又要嬲

屌你老味含春樣

佢係咁淫笑

A0毒撚咁

可唔可以唔好笑

想點

想講佢床頭上個偶像都係打大搥
後來老左就打自由人
仲唔係牙傾做l

佢開心到去打丁

暗喜

掂下巴

啲心心filter好撚好笑

成日都覺得佢好撚慘無對白講

做乜鳩

嘩屌 好撚毒

發姣傾

笑撚死

牙傾遲啲俾stephy拒絕，就會上連登開post

啲CG笑死

做乜撚野呀！！！！！屌

食波波餅

毒撚FF好恐怖

姣撚到

貪你夠矮呀

啲心心笑到仆街

摸面

紅都臉晒

我被你咁樣掂我都面紅啦stephy

又嬲又青頭我屌你老母

人地dk黎咋

笑到仆街

d cg 笑撚死

但家瑜又真係好易令人get錯

死毒撚

含春咁既樣

唔好FF啦

cls 晚晚都有cls劇情

邊個話zeno戲屎
佢個發姣樣做得幾好

笑撚到仆街
情竇初開

發完姣未

周仔

明喜啦屌

因為A0

唔怪得啲人成日話毒撚好恐怖

笑到傻

你已經有波波架啦

家瑜唔啱你㗎牙傾,食返牙波啦

紅都面晒

笑死咩 怕醜

好好笑

乜撚嘢事 突然對教練有feel
唔通阿傾從來冇鍾意過人

你對得住bobby咩

King姣到

牙波你係邊呀 牙傾要變心啦

一姐騎馬

固定嬲會唔會知道真相後更加嬲而離隊

心心

好想騎1姐

咁樣掂法好難唔心動

其實都好難怪牙傾會錯意家瑜仲要咁正

救命 牙傾個含春樣

阿King無hehe戲姐
唔駛一定要stephy頂上丫

唔使記對白就有人工逗

等睇阿傾
上連登 數臭鄧明步收兵

Stephy又摸面又摸腳

固定嬲頭先個含春笑幾好戲

今集咁膠既

呢part 好痴線

尷尬死

我都係為左顧定軒同Stephy 先睇

但咁樣令人更加留意佢
都.....好嘅...

屌你牙傾你當牙波死架

雖然stephy真係好正，但係編劇係咪cls嫁搞啲咁嘅嘢

想做隻馬

俾stephy咁掂法 邊個頂得住

腎仔

唔想睇呢個劇情啊屌
雖然佢做得幾好

有得直飛，唔使轉機。

喂喂喂 你當牙波死㗎

King係咪春心盪漾緊

牙傾已芳心暗許家瑜

沙灘個集開始暴走

屌 幾時有193呀？

好想download 返吉澤明步

老老柒柒 有Stephy 1on1教波 邊個唔FF

家瑜：我以為你基㗎

想知傾有無扯咗

我覺得好撚好笑好好好睇wor

好返復出了

我想睇黃金sir啊

agger 笑到仆街

我都要

好痴線劇情啊

之後又嬲嬲豬

快到

未見過男人個樣可以咁姣

第2張6c個樣

d 心心

5
其實家瑜佢

stephy 37 歲都正到咁

開頭集集嬲真係唔掂

今集偏向搞笑
今次真係誤會大了

食波餅係性暗示

牙傾發姣好睇過佢認真撚

好想做呀king同家瑜1對1

6C對淫腳

咪係

由cg個到笑到而家

啱一半，係0

Hailey個pat

咁牙波仲氹唔氹佢好

推到第幾個post 33先出

想俾佢摸

Agger

請問前面8句分別係乜？

你要你嘅海狗啦

想同家瑜瘋狂練波

Zeno其實演戲演得幾好

懷疑設定係男校嚟
伍華

諗起林峰張gif圖

等佢知道真相以後都唔敢再j女人

牙波快啲返嚟睇返住牙傾啊

個樣姣到

牙傾啲表情好得意

呀傾硬哂

可能真實感受
想痴漢Stephy

點解可以演得咁似A0毒撚
Btw 軒b好靚仔

反而覺得似搞gag多
希望又係一集搞掂

cls 劇集

同STEPHY 1 ON 1玩點頂呀咁正
如果係我番屋企即刻睇番隻明步

我係咪睇緊打天下

傾：佢主動約我單對單練習，我得米了

因為佢真係0?

做乜撚野呀屌睇到我好尷

固定嬲

好多仔都j過miss

193出來未

咸濕仔

冇小穴

表現出陪契仔嘅無奈 辛苦晒6c

牙柳母校

唔通真係又最後一節

King會唔會之後同阿神講之後阿神唱通街

牙傾今日出軌出到
牙波夜晚仲訓緊係佢隔離⋯床
日頭就FF家瑜
一陣完咗排球仲同manson BL
牙波

Same

白與黑

正 好鍾意睇佢做戲！

教主是大家的

我覺得好好笑

直頭會上連登數臭

成個排球界都知

有冇人睇到尷尬到講撚晒粗口
顧定軒吖jm9

之前教波都唔見有咁多身體接觸。

等我仲諗住阿傾會話傾妹:
你呷醋呀 係咪鍾意人呀
點知

笑撚左
後生A0真係會亂諗野

不過對住Stephy俾我都沉船

你對唔對得住啊波！！！！！！

是A也是0，是A0，也是單身

我係屬於波比的

知道真相就會嬲鳩家瑜 之後就會搵翻牙波

珍

後製cls 個effect笑撚死

海狗係你的

球痴都正常既

牙king今晚造星仲有bl

babyjohn母校

屌 好好笑

最近練水識咗個伍華仔仔 好正

大家終於發現到牙傾可愛嘅一面
老懷安慰

一定有人留琴日廣東人做雞張圖

正呀

仲發緊姣

瘋狂沖凍水涼

gentleman

仲姣笑緊

連環帽

頭先果part應該播正式閪始

突然覺得佢好cute

要即刻沖翻個凍水涼

係咁含春笑

比風嬲佢 原來唔係自己ff

有咁長？
幾時講㗎？

係咁陰陰咀笑

表錯情好老尷

凍水涼開始睇到呆左

一嘢揸落去啦

作為男人，我必須講，每個男人心目中都有個姐姐/missy（溝個靚女missy係好多中學生既願望）

不過stephy已經唔係姐姐咁簡單
牙傾做得佢姨甥

好尷尬我唔想睇

所以bobby先係gay
呀傾唔係

king

遮住自己下面

笑到難堪

啦黎啦 要嬲啦!!!!!

傾：開始有心跳！！！

keep住春笑

佢遞完個下含春笑

shy乜

扯左？

牙傾淨係say yes

如果珍係咁 Viu好撚仆街

知道係train佢做自由人之後又有排嬲

牙傾：射左

表白了

好撚好笑呀牙傾

佢九華架喎

頂

諗多晒

會錯哂意

乜你地推得咁快嫁 我追唔切

要打擊佢

扯緊wor C苦

好撚正

好撚姣

屌 救命

佢係你契家佬

做得好好

shit 好嘔心

牙傾醒啦

屌而家知

打擊佢FF
做自由人啦傻仔！

日日都出軌

可唔可以快o的過左呢part

屌唔好啦

痴咗線

固定好正

好尷尬忍唔住笑

牙傾開心到傻撚左

屌好撚毒

傾：我唔想接波，想揸波咋

屌好好笑

暴走劇情

牙傾唔嬲又幾可愛

屌 搞唔掂

Chris 3 無嚟 有其他原因

救命呀

屌 睇錯

好撚尷呀屌

傻閪傾

柒到唔敢睇

好尷

頂 cls

好想寫之後阿傾向家瑜表白
然後家瑜拒絕佢
叫佢面對自己真感情
然後傾波係埋一齊

媽啊好柒啊

柒到仆街

意外 接受唔到

好撚尷

頂 笑到仆街

表白

毒撚

好過做嬲 做得幾好

見到佢發曬姣真係搞唔掂

我都接受唔到

咩料

頭幾集好尷尬下
呢集扮少男懷春又幾正

好姣丫屌

停手啊

牙傾

毒撚真係好恐怖

好柒呀

好柒呀 固定軒

好尷尬

A0毒撚比人呃好慘

毒撚表錯情

固定啲戲好正

做乜撚野呀屌

屌啲對白

我OK啦！！！！

屌拿媽o乜撚嘢k

d 對白仆街到

笑撚到仆街

表錯情

扯咗？

我冇諗過你會揀我

好痴線

7到唔敢睇呀屌

Don’t FF too much la呀傾

會錯意真係好可怕

牙傾：總之我ok

好毒

總之我ok 既！！

睇到好尷尬

乜咁大誤會啊

我睇到好尷尬

個姣笑好甜喎

Cls 好尷

救命啊D對話點解接得上

我笑到痴左線呀屌

聽隻廢中英鳩up

好大嘅誤會
慘豬傾

好尷 好好笑

一陣錫落去

d對白

救命好難頂

我地既將來

真係好尷
可能係傾做得好似自作多情好真

搞到我尷尬癌發作

唔知隊友會點睇

好撚尷尬

總之我ok

我地嘅將來！

好笑

啲對白

唔敢睇呀屌

牙傾：你揀我做男朋友嘛
Stephy：我係揀你做自由人喎

好尷尬呀屌

好尷呀

我地既將來 cls

我哋嘅將來

好尷尬呀

牙傾毒l會錯意 rap

笑到噴飯

誤會哂

我地嘅將來

自信型毒撚

諗太多

佢地係咪係同一個channel到傾緊計

痴撚線劇本

好尷尬救命

好撚大個誤會丫屌

搞唔掂!!!!!!!!!!!!!

救命呀屌你老味

笑撚死
兩邊講緊唔同野
但對白接得到

D對白ff到

好痴線呀屌
牙傾好傻仔

阿king做得幾好

唔敢睇

點撚樣
呀

笑死我

佢個樣

將來

屌你老味痴撚線

好辛苦

好波

忍唔住笑

尷到喊出黎

好老尷呀屌

頸尷尬勁好笑

D對白笑撚死
完全係另一個方向

家瑜
唔好再撚尻牙傾

明步心諗: 仆街中伏

屌 傾啲鳩笑

平時同男仔

救命